呢套可算係日本漫畫中電影感最強作品之一

大師
睇分鏡以為睇電影

b站